中餐就係暗瘡來源

調味 煮法

只要減少食中餐

你試下餐餐burger 薯條 鋸扒
睇下有冇瘡

爆瘡就食多d菜啦